以前的任期沒有包括該委員會的組成語言。甲骨文、比特登斯和美國財政部暫時就TikTok出價的條款達成一致| radmarya | 2020年9月17日|財富|
根據該委員會2016年的一項調查，39%的波音授權代表（為FAA進行審查的高級工程師）有時認為管理層對他們施加了“過度壓力”。《財富》雜誌稱，波音飛機墜毀是多重錯誤的“可怕的頂點”
Ring拒絕向內務委員會提供麥當勞案中道德備忘錄的副本，但他同意讓委員會工作人員在NLRB總部審查。“掩蓋”：眾議院民主黨人傳喚NLRB拒絕在Ian MacDougall於2020年9月15日進行的道德調查中分享的文件
到週一，對甲骨文TikTok交易的反應開始蜂擁而至。該交易將由一個名為CFIUS的強大跨機構委員會進行最終審查。推特用戶對甲骨文的TikTok交易發表意見|傑夫| 2020年9月14日|財富|
Halpern在2016年擔任一個委員會的主席，該委員會負責監督SANDAG交通項目，該項目是最終重塑該機構的醜聞的主題。政治報道：偽造腳註15 |斯科特·劉易斯和安德魯·基阿特斯| 2020年9月12日|聖地亞哥之聲
與前佛羅里達州州長傑布·布什和肯塔基州參議員蘭德·保羅不同，哈克比並沒有立即成立一個探索委員會。哈克比能把共和黨的有錢人兌換成現金嗎|勞埃德·格林| 2015年1月4日|每日野獸
林肯和艾森豪威爾的肖像被從共和黨全國委員會的辦公室移走。Ed Brooke：參議院民權先驅和後種族主義美國的先知| John Avlon | 2015年1月4日|每日野獸
眾議院道德委員會發言人湯姆·魯斯特拒絕對《每日野獸》發表評論。不願離開國會的重罪犯| Ben Jacobs，David Freedlander | 2014年12月23日| DAILY BEAST
不過，對他的定罪將重新啟動眾議院道德委員會對其行為的調查。不願離開國會的重罪犯| Ben Jacobs，David Freedlander | 2014年12月23日| DAILY BEAST
議會文化委員會議員托馬斯·加爾巴維說：“我認為所有斯洛伐克人都應該感到被冒犯。”。當國家在美國電影上大失所望時| Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日| DAILY BEAST
就米德蘭而言，他們任命了一個調查委員會，董事們同意這一任命。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
溫賴特先生擔任祕書，我保存會議記錄簿和與委員會事務有關的文件。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
該委員會應分為三個部分，即：外交部；海軍,；還有軍隊。菲律賓群島|約翰·福爾曼
專責委員會一提交報告，預計便會提出有關電話收費的新建議。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各種
我希望委員會能把J.Palk的報告看作是一個失望的人。理查德·特雷維希克生平，第二卷（共2卷）|弗朗西斯·特雷維希克